Vincent - Don McLean

Now I understand what you tried to say to me
How you suffered for your sanity

And how you tried to set them free
They would not listen, they did not know how
Perhaps, they'll listen now
For they could not love you
But still your love was true

And when no hope was left inside
on that starry, starry night
You took your life as lovers often do
But I could have told you, Vincent
This world was never meant
for one as beautiful as you

vincent.............

Starry starry night

gucci gang gucci gang gucci gang gucci gang gucci gang gucci gang